重心 賭波者入(2)

留名

留個名等收錢

拉斯彭馬斯

樓主我得返180蚊
有無條過關推介
我豬緊5k了

ALL IN可以嗎 豬左幾千

豬了四千

係+1定0/+0.5

過往戰積
1.艾斯迪格拿 平手盤 走盤
2.基亞斯帕美洲虎 +0/0.5 贏
3. 尼斯 -0/0.5 贏
4. 秘魯體育大學 -0/0.5 輸
5. 紐倫堡 -0/0.5 輸半
6. 奧厄 -0/0.5 輸半
7. 凱沙羅頓 +0/0.5 贏半
8. 索察 +0/0.5 贏
9.梅斯干+0/0.5 輸
10. 利物浦 -0/0.5 贏
11. 聖保利 平手盤 贏
12. 喜伯年+0/0.5 贏半

小注支撐

幫推

13. 拉斯彭馬斯 +0/0.5

留名支持

姐係點買 巴打
賭波初哥

求教 點買

收手啦

仲黎得切

賭岀個未來
點解我揾唔到讓球

你係咪撳左即場個隔呀

係啊 我見到啦 不過得60 撚都買唔到條

樓豬有無串
利申豬緊1k得返60

我買左呀

串左邊場？

個人意見祖記半客唔抵賭 你係都要串不如搵多場盤

樓主有無多場可唔可以串埋拉斯受讓

暫時冇心水

完埋尼場仲會唔會出
點睇馬賽

樓豬 豬淨300點搞 應唔應該等第日再買

直接要主WIN好似都搏得過

我整係重注左拉斯彭馬斯

開左波跟唔切，應該點買好，主補和？

咁樣就開電腦要睇住場波嚟買啦

咁都叫重心

你一定係冇睇第一個post 啦

你出黎睇下

暫時如果跟足 平注買 都唔使輸既

我開始個名開得衰姐

可唔可以分析下一陣場老虎

莫雷利亞

頭先串左場老虎 唔中就針得了

樓豬陣間仲有無

冇啦 重注左拉斯彭馬斯 中埋今日就連中4場

可能我唔過呢

西維8.5大？

豬 難逃一劫

重注就中伏

比番哂佢 次次重注就豬

1-2 莫雷

又豬

再接再厲

我自己買左 莫雷利 同埋秘魯大學

又秘魯大學 ？你屌埋我個份

開左波

打錯 唔係秘魯

係康塞普森大學

LM g持

真心講句樓主你幾勁

今日有無心水 差兩舊先禁到出黎
之後就戒賭一陣

樓主又中
樓主今日澳職同今晚d垃圾波有無信心
有既話先入錢跟你追數
利申：重傷

我都係贏小小咋 屠唔到狗會

今晚有無心水

今日抖抖 好攰

1000本跟足巴打，有時過唔到關，真係贏得少少 好過輸

今晚拉素同伊巴讓主+1，點睇

兩場都讓主 -1
打錯

拉素都-1咁睇得起囉

伊巴我都會-1
拉素我博角大算 AC除左開季輸波個啲場數係輸2球以上之外
最近啲戰績黎講 AC輸親最多都一球 照我睇似讓球和多啲

拉素呢排都入得多波加上主場，另外ac傷得太多2個停賽同作客，所以睇好讓主-1。角球唔玩

我怕就怕AC到時泊個大巴死守炸

樓主打救我未 得返50

拉素角大 伊巴-1
有兩位巴打買左拉素 慘慘豬

發過毒誓，唔再買角球
不過琴日拉素嗰場點都唔會揀讓客+1

睇黎巴打係角球到曾經有不少經歷

樓主有咩心水 今晚

疤串多仔大

點睇今晚

打比郡 -0/0.5
賓福特 +0/0.5

最後200 all in ok?

同路
白禮頓點睇樓主 無敵主場喎

all in or nothing

唔買

停左兩日 睇下會唔會好啲

打比 就咁買主勝有1.87

兩場嘅揀邊場好？

賓福特

賓洲突正臭雞黎 買親佢都豬

打比郡 1-0

2-0

我屌，訓左陣姐，3-4完場

斷打比+1

rip

燈哂

豬死

幾時幫我含

打比苦主 琴晚都係斷呢關

已經豬死 仲幫你含

今晚心水？

不如咁多位手足嘗試下翻入波post到討論

Block 左你先

費倫巴治
慕遜加柏
羅馬
史浩克04
歷基亞
青年體育會

第一場開左波

點買

已經可以收皮

慕遜加柏

歷基亞

除左盤仲有咩心水

費倫巴治
*慕遜加柏
羅馬
*史浩克04
*歷基亞
青年體育會
打星係比較有信心

個幾隊就係我睇好既隊 買咩要自己諗下 夠錢就買盤

lm

Monchengladbach 一早貼左了

？

Afraid of u

半場主客和呢幾隊點睇？
維拉利爾
聖彼德斯堡
比爾舒華夏普爾

4贏兩負

Gun左三場 都係贏

咁勁

慕遜加柏 禁住打 但係豬左 5串1斷一關

海登咸
辛特侯遜
洛達

甘堡爾
奧格斯堡

有一場對左，唔知好定壞

全部對哂 點睇

除左洛達

邊場

Ky要利華

巴打幾時返黎

你地仲有留意咩

有

今晚買咩

鏝

Here